究竟70年代嘅英文歌點解可以咁高質？

最近無聊起上黎狂聽ABBA，發現慢歌好有feel，快歌簡直聽到想跳舞

之後再諗起中學個班主任好鐘意Queen，就走去聽埋一份，一條死毒撚懶係有Taste咁

但Dancing Queen ,Dum Dum Diddle, Don't Stop Me Now呢啲真係聽完都覺得開心放鬆，真心好撚高質聽到上哂癮，究竟係嗰個年代嘅西方音樂可以咁有快樂嘅味道？

BACH 嘅CLASSICAL 有200幾年歷史添啦
有乜出奇

就算唔出奇都要吹奏下